[小喜訊]Twitter剷除15萬五毛account

連仔幾時做野

炒咗李飛飛先啦